.TH "inc/elf_header.h" 3 "Jeudi Janvier 9 2014" "linkerFusion" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
inc/elf_header.h \- 
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include <stdio\&.h>\fP
.br
\fC#include <stdlib\&.h>\fP
.br
\fC#include <elf\&.h>\fP
.br
\fC#include 'types\&.h'\fP
.br

.SS "Fonctions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "int \fBElf32_read_header\fP (FILE *file, Elf32_Ehdr **header)"
.br
.RI "\fILit l'entête du fichier objet en entrée et remplit une structure header de fichier objet\&. \fP"
.ti -1c
.RI "int \fBElf32_verify_magic\fP (FILE *file)"
.br
.RI "\fILit les premiers 3 premiers bytes d'un fichier et vérifie si le magic number d'un fichier objet est conforme au format ELF\&. \fP"
.ti -1c
.RI "void \fBElf32_print_header\fP (Elf32_Ehdr *header)"
.br
.RI "\fIAffiche le header d'un fichier objet\&. \fP"
.in -1c
.SH "Documentation des fonctions"
.PP 
.SS "void Elf32_print_header (Elf32_Ehdr *header)"

.PP
Affiche le header d'un fichier objet\&. \fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIpointeur\fP sur header de fichier objet 
.RE
.PP

.SS "int Elf32_read_header (FILE *file, Elf32_Ehdr **header)"

.PP
Lit l'entête du fichier objet en entrée et remplit une structure header de fichier objet\&. \fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIfile\fP Fichier objet, adresse d'une structure de fichier objet dont la plage mémoire doit être préalablement allouée
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
0 si il n'y a pas d'erreur 
.RE
.PP

.SS "int Elf32_verify_magic (FILE *file)"

.PP
Lit les premiers 3 premiers bytes d'un fichier et vérifie si le magic number d'un fichier objet est conforme au format ELF\&. \fBParamètres:\fP
.RS 4
\fIpointeur\fP sur le fichier à lire
.RE
.PP
\fBRenvoie:\fP
.RS 4
1 si magic number conforme au format ELF, 0 sinon 
.RE
.PP

.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour linkerFusion à partir du code source\&.
